頌安D火禁快熄咩事

見到有救護同消防車過緊去

D人多到乜到見唔到到